香港人真係乜嘢都可以炒

炒樓
炒股
炒黃牛飛
炒iPhone
炒口罩
炒廁紙
炒可樂
炒魷魚
攬炒

炒呀炒呀炒呀

連登ac

棺材none炒

骨灰龕位都可以炒

底褲胸圍都照炒

冇口罩戴，又中撚左招
一定同你攬炒